有冇手足覺得Lindor朱古力回撚哂塘

之前覺得仲幾好食，最近真係不了
同樣係Lin，同樣係朱古力，點解Lingard同Lukaku高汁咁多？

堅系難食左

因為覺得lin高汁嘅人都係輕度弱智

真

好能甜

點會啊

死肥閪先食朱古力